Coach Jacket一問

Ching們認為咩牌子Coach Jacket又靚又抵屌

矮撚著唔到鬼佬coach jacket

同埋覺得唔係太易襯🤔

carhartt 同obey
前者簡單 後者街味重d

兩者有牌子得黎唔算貴

如果有筆直可以買cdg

CDG好似唔係幾抵屌喎

去exit 睇睇 有好多街牌brand 年尾應該做緊折
幾舊水落到樓

cdg x good design shop件coach jacket原宿長期有賣 千幾蚊 我覺得抵屌

邊度有exit呀ching

spitfire
anti hero
好撚多板牌都有

邊度有呀ching

新港 同cwb

Push